[連登傳奇]當年會員蓋世寶吊老母係點由IVE考到常春藤?

由IVE到常春藤MFin
我記得果時係高登都幾大迴響同幾震撼
同埋係當年IVE同學間都傳得好勁
不過當時高登仲未好似依家咁多人上
無嘜人記得呢位傳奇人物
希望各位老鬼可以講下
畀我地岩岩放榜既連登仔學習

我淨係知佢賴屎咋

你老母比狗屌

好事不出門 醜事傳千里

佢係先入ivy再轉ive

屌你老母呀yoyo

你係咪搞錯左?
牙蓋係讀完常春藤MFin返黎再讀ive

以 ive 換 ivy？

當年lecture hall示愛 美國都有傳媒報
個邊啲商學教授睇到，覺得蓋ching咁有pop勁過哂乜野gdp爆四，直接寫信請佢去讀

蓋清美帝常春藤MFin
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up
同上高登 日撚日恥笑IVE 毅進仔
夜晚就去下感情台創意台扮MK